Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 187 問野之前睇下第一頁丁巴打個個Q&A先

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

lm

RDJ

#termRDJ

Lm

有無人知今日20樓排成點 想4點幾放工去

想追 loki 1.0，點解天價到禁

31度今日 小心中暑

所以咪問定先

85截左未

靚囉 個價跌都無跌過

新po留名

而家大概排到邊
想陣間收工排

問夠未套戲都未落畫會唔會咁早截呀

神物之一 個造型得endgame肯出返
要rerun有難度

出左mark90

Star lord 2.0

DX11

淨係計marvel定全部先

紅巫3.0

CW：SW

暫時排到19樓 都算郁得快

Vision

想問下大家換手掌個陣係咪正常都係出盡力咁啪落粒joint到
我次次換都好驚整爛

扭入去好啲

現場排到19樓

見都未見過

有事啤，怕what

前日果幾板50呢？定係fake盒放白兵

你地成日講嘅85係指邊隻？
CM, CA, IM,BW,HW,又係咩

Loki 1.0二手4000入唔入好

比人水去收隻膠版im,仲係度以為自己好醒平入

咪撚理佢地

Yondu

膠都5000？

新post lm

我都睇到 條友堅持自己影得唔好，話係合金

on9仔仲係度寸77爆曬粗唔認衰先好笑

合金要6-7000
膠咪5000
好合理

Holy Fxxk

今日會唔會派貨呀

終於收到隻Starlord 好撚貴 肉都赤埋

幾錢

好彩之前買到張黃臂合金單入坑
宜家見到個價真係嚇一跳

隻mark 3 1/4 幾時先派貨嫁dllm

rich

有冇人知tst有咩死貨有得即場賣

3500...

抵

呢到d巴打聽我講都講左幾個post 終於搵到
其實之前搵到幾隻 不過全部比人騎劫曬

宜家入。。
過幾個月可能 會好少少。。

DP DP DP QS JLWW

Star wars 比較多

如果想買現貨，洗唔洗同訂貨嘅人一齊排隊？

唔關事 套戲未上已經差唔多價

上左之前有個巴打介紹買畫框個度問價
變左145人仔加運費

唔洗，直接拎走

算啦 唔爭在個少少 入左先 GOG3有排等 又唔望佢會rerun IW版 同埋2.0 Deluxe d配件真係冇得輸 再出都未必出得返

Thanks

都冇出過iw版

JL WW都有?

deluxe啲配件係好玩嘅

其實而家仲咁多人排係排咩？
IW THOR
ENDGAME CA
量子Tony?

係cm 死雞先好笑

講錯 應該係話rerun出返個IW版 之前d巴打話腳多個推進器

問下star wars 資深玩家
luke skywalker bespin dx07
宜家追要幾錢
幾星期前見到3000

Vision點會係神物，兆萬之前長期有現貨，隻色又出得唔靚

件大嬲同變身頭盔 都夠我打飛機

佢其實係咪喊緊 自己做左水魚

白痴一問 呢兩位係...？

講問係咪都係千幾有交易？

係

又有JL WW?想屌返隻
之前好似兆萬見到普通版

5000同6000 有分別咩
食炒價都牙刷刷

早排睇到好似係comic版

條柒頭仲死撐緊自己影得唔好
叫人唔信就算抵交學費啦

其實膠同合金係咪真係好大分別（就咁睇）

咁撚柒比著係我即刻縮返入老母個閪到算

多左人問就加價
正常

好似炒曬車，佢只係上網拎d圖黎笑人
比人篤爆左放埋link

如果搞一團團購會唔會抵啲

EG熱潮多左好多傻仔出黎攪事

如果好似之前咁唔洗一舊水有興趣

好似d小學生買唔就上網偷圖吹水

如果佢有deluxe即刻入
雖然依家FB收都好似可以1500一隻

唔係合金就算啦

分分鐘d group低過原價

呃水吹

報告一下
個副廠雷神斧第二版去完旅行過左個幾星期都冇不舉 今次好似真係冇事

請問幾錢入手

點分第一版同第二版 同埋幾錢

thx巴打
等左個report好耐

一個鐘內搞掂左

一次過覆埋上面巴打 好似270 冇記錯
第二版個柄位硬身好多同偏白色
但係其他真係冇咩地方識別到

巴打幾點去排

我都想買把
但點分行

佢連少少bend都冇 第一版 擺第二日已經開始彎彎地
不過老實講把野造功真係唔值咁貴 不過為左比返d霸氣雷神 冇計

2點半左右開始排

第二版重有無得買?

想問iron spider而家派到幾多月

信和前2個禮拜都仲有，邊間唔記得啦

肯定咁答你，外觀無得分
係香港買就問下老闆

兩星期前信和十三樓買 依加唔知重有冇

真
把嘢近睇出事
純粹買個Size

4月23 6點前

呢把我問左淘寶佢話係第二版我都唔敢買
驚佢寄第一版比我就仆街

等肥雷啦，應該會改，唔改先再買副廠

造功算ok ge,係色水上差
遲d時間鬆動d會鈍化邊位同重塗

留名睇表演 我都想改 起碼改返個斧隻色先 黑色d位冇既 不過唔識自己改

問野之前睇下第一頁

信和十三樓重有貨 剛剛買完 個老闆有第一板 第一板支柄係軟身啲

比你摸上手分？

佢好似上錯色咁，我自己會將而家黑色部分改用黑鐵色

佢試比你睇 不過你試下問問 個老闆都好似幾nice 應該ok

留意返，假睇黎
係個gp成日搞事

假膠 係ebay偷圖

更新
傾到125人仔加運費
各位要買就快 個價短期内只會升

關你咩事

OK Thx

識玩，85 +$100

夾85

第一頁得原價 想知訂係幾多
頭先打去問兩次又唔通

del左po?

玩串左個party

利申 次次都自己排隊訂

有無巴打知呢類圖係邊個網搵到？

唔一定要去返我買嗰間㗎嘛
嗰度咁多間 格多幾間價再決定啦

lihkg

iron spider 1000訂金

20樓龍尾就20樓外面 快d狗衝

RMB105 免運費因為住邊境禁區可以行過深圳攞

入翻坑係咪要你批准？

新post留名
我愛樓主

800又好似幾抵玩

去梗🤤

神物之前見2千6 比人秒左

3000個隻我搶到 但pass左

笑咗

係驚整爛隻嘢

Fans who pre-ordered 1/6th scale Captain America Collectible Figure will receive an enhanced head sculpt capturing the remarkable likeness of Chris Evan as Captain America in Avengers: Endgame.

有番battle damage

但想問下巴打 可以係邊度訂？

排到地下

2018

新頭

去完第一頁睇又真係無
DS 800+830=1630
IS 500+1090=1590

真係換咗？？？

85呢

有d角度都似，ok啦，都叫好過舊果個

pk 新頭雕？

啱啱fb 講
侯活好波

仲未肯出85啲件

真係越睇越靚

個盾係咪都變左?

一早訂左

好似冇

個盾好撚乾淨

大陸cut單

個頭正wor
不過冇訂 keep內戰算

好在一早order左，係咪會爆升

叫做好過之前果個 算係咁

2個盾？1個完整1個爛盾
鎚仔同埋新頭

一早訂咗+1

巴打淘寶有冇LIHKG,我都想買把

嗚呀好彩有訂

一早訂左CA揮手區，點解唔截左先公佈

JC無昆我地，真係比左新頭

良心企業 趁未截訂已經公佈 唔益炒狗
咁都仲唔撚訂CA 真係咪截咗先叫春

打下j先

都係唔似

Additional accessories

想睇叫春

依個頭不得了

心口塊膠板

訂左

有地台?

想問呢個係咪endgame個CA?
截左訂未?
幾錢訂?
幾時有貨?

大家準備又推爆post

+3

好過環保吹啦屌

20樓實又排死 好在一早訂左

快啲截啦 唔係開下隻20樓會死人

+4

純粹學術討論

有無得用商品說明條例告佢？
我想要舊果個頭既話

包埋d碎？

+3
5月頭排HYSAN仲未多人

係咪即係有埋地台

+5

行過幾次sb見到ca都冇訂

隻ca真係越睇越靚

ht百屌成材

HYSAN排到邊

爛盾嗰個地台係？

唔通有埋另一半盾？

係地下

去緊20樓

CA 係咪仲有得睇?
係咪上去排就得?
一陣上去會唔會排好耐?
可唔可以留friend電話/幫friend 訂埋

20樓開始多人

岩岩收左CA單
洗唔洗叫埋買家 一齊上去加名

一句截左 完美KO

最多咪退返錢比你

繼續屌HT!屌到佢出85配件

好撚開心

唔退了 因為有妳

聽日出去訂

85仲未出

今晚截

之前健身騙案聽過律師訪問，唔係一句帶頭盔就可以免除法律責任

佛心公司啊

其實都係差唔多

Mark85個配件呢？

出貨有地台同盾碎片實炒上3k

又一班人去20/F 訂
CA 準備又飛天

HT 畀人屌到有新頭，係咪第一次？

龍尾19樓
就黎截

咁由佢

跟住會問+300 收抵唔抵, 收左單點做? 加名點加? 俾50蚊係一張單定一次

髮型已經正好多

偷完野比人捉到先比返錢唔洗比人拉？
利申：純粹學術討論，勿認真

無很錯

19樓見

老土同型既分別

其實係唔係只換了髮型？

Feel到一股好強嘅氣

有愛加幾多都抵 收左單要過膠 加名要排隊

我預左會有新頭佢地趕出show先用住舊頭姐
（好似係）

不過真係想問下係咪通常截左先公布隱藏accessories

偷乜撚野，你係咪痴撚線

刑事同民事你都唔識分就咪撚尻up

出左新頭
爛盾
鎚仔

百屌成材
心口粒星整大粒啲
執一執啲戰損

有種感覺 85會出DLC

正面D睇下

冇排錯希慎訂Ca辛苦D都值

我同你一樣咁諗，仲好有信心佢個additional accessories一定係鎚仔同爛盾，所以冇諗過唔訂

合約
非劇透
上映一個月後
廠辦
揾人執相

有咩好出
本身武器戲入面又冇
依家additional又未公佈

仲到Send去美國比Marvel同Chris批呢

比白邊我

隊長換頭仲震撼過MK50rerun

睇下張單後面,有你簽名

幾時肯公布85

心口死人膠板睇黎唔改了

如果additional 唔係手套嘅話就出撚硬

其實新頭都估到，但rerun 50真係冇人估到

中年發左福，正

有新頭

總之一定有手套， 爭在包埋定係另外要畀錢啫

睇來等下可能有機原價/+100 收會場IW CA

好高質 但係好撚貴
好想買 但係好撚窮

其實一開頭韓仔都POST過出黎
之後唔知咩風話TEAM SUIT 先出新頭
呢家出返係呢隻CA度開心好多
咁TEAM SUIT CA 應該係 佢送石個盒

係我反而想佢出dlc 多d野玩

依隻唔係不嬲原價就有架咩

而家要2100-2300 喎

去到後面幾個scene 好似冇白色漸變為
啲配件同粒星整返大呀
要戰損唔要屎跡

就貨品作出虛假商品說明和偽造商標均屬刑事罪行

個身可以出大貨改

又出
上次呢度先大把人屌千幾蚊買堆膠又唔用哂
不如訂多隻玩

唔撚係掛會場都2300

自己加粉

陳生好醒,大陸一CUT單立即出新頭

你有幾可會將D PSRTS 換黎換去丫

如果85包埋手套， 派貨嗰陣時有機會炒得仲貴過50

希望啦，改埋死人膠板同粒聲
完美喇

VIP

好好多啦
髮型轉左
輪廓又更似

爽身粉大法

原價入仲叫貴 ？

點改扯粒星出黎換？

好似見過有人咁開啦

換唔換一回事 有得揀野換同冇得換又另一回事嘛

有人要咩

好似見過二手1900定2000

85 additional 唔止一件

好後悔冇訂到ca........

仲有得訂都有得叫春？

咁就唔知啦

新頭出左起普通ca道 team suit ca應該冇人買
除左啲配件可以令人嘩一聲 唔係一隻tony team suit就夠

放石個盒就不了

睇下有無得執死雞門市少量現價

好快手

佢出dlc既話真係想睇下佢有咩整

百吊成材
連隻陀錶都大隻左

我後而想知有幾多人會買tony team suit

會唔會套戲落左先公佈additional 係手套

Happy ，3000頭盔，Nebula Game Board
Cheeseburger

手套同戰損手/甲
利伸9估

你玩咋下重有得訂喎

都抵我一早去排希慎首日

DLC morgan

19樓中 屌 本身係出開黎順便訂 以為少人啲人點知撞正ca 換頭。。。

屌你老母

依個係sale not by description

自己查sales of good ordinance

加400收vip首日，成個人爽曬

之前訂左ca 今次去訂bw thor

FBI

驚中暑啫
不過唔知聽日會唔會多左人排

我有訂 留念下都要

盲？

我都係 ca一早訂左 今日係諗住出開黎順便訂手套

應該講緊爛盾

鬼佬like

如果有三條裂縫既戰損甲就正到仆街

咁都有得笑

總於收到張mark 3 1:4
拎左張85+400去換

有大隻咩錶
好似勁細隻

換頭?

不如搞埋個屎跡盾啦
將D屎跡移植返去個爛盾度，比返個乾淨圓盾黎，唔係好難姐
當然金屬就更好啦

世界變，比人屌到換頭

商品說明條例主要係針對不良營商手法，你可以諗下點向個官證明

如果大陸截左CA聽日又係排隊黨出沒啦

起碼佢肯改但個樣都好似無大改

唔好講笑
鬼佬班客反映下真係會改
當然睇下marvel個邊比唔比

聽日公佈埋85得唔得

JC大神既功勞

臺灣522截訂

留名等睇候活gif

點解你咁撚型

好春難搵

輕微位都見唔到？

唔撚介意睇殘體字嘅話
百度個乜鳩hottoys吧好多消息
同埋真係有好多土豪買樓三層高淨放hottoys
唔想比人攞你數據嘅話
唔好dl佢個app就ok

唔

排到幾樓

1/4 mark 3好難收....
85+400換到都抵呀

希望粒星大D同指南針大少少啦

大陸一早截左CA

你令我諗起Endgame Thanos戰損版

其實點解唔係爛盾到整賴屎 要係正常盾到整 佢本身件衫又冇戰損 但係渣個賴屎盾好撚怪

目察16

快啲公布埋thanos改成咁啦

俾個衣架你掛套甲

CA心口粒星真係越睇越靚細

thanos把劍幫佢個盾凳走哂d泥

個時唔諗住玩1:4
點知越睇越鍾意
加入左叫春系列

大陸十四億人，唔早截我諗排到下下年都未有貨

早兩個月原價放都擺左幾日

睇住泥紋黎劈，所以無晒

好彩半個鍾前19樓到左

好撚想要農夫look
同埋掛係農田個套甲
火龍果，羅宋湯

而家好多人開post徵都無人賣
Y拍就勁貴，$2500起跳

新頭正

次次都係逢星期四有新情報

16要排幾耐先到

想知埋im

例牌

碌野係唔係變返粗左?

但都未有iron man additional parts

再唔係個槌有靜電吸走左d泥

ca都開左咁耐 係咪咁多人排隊訂

好好奇endgame Thor會點

可以收改埋Tony 頭嗎

幾時公佈配件

今晚出圖

黃豆

Mk85咪新頭 好似重未係final version

個扣同隻錶嘅比例

好正

其實出左im老婆個紫色甲味？
去銅鑼灣就見到有show出黎 但上網睇又無得訂 係咪味有公開預訂

未出

Hot toys 生性

vip

Vip 單

芝麻咋

收工鳩沖訂隊長

成隻個價喎
vip單成隻都唔同錢？

好靚仔

JC Hong版隻隻都靚仔架啦

好似加幾十蚊先比折

HT打折會加高個價先打

我仲以為佢加咗新嘢

原來真係要marvel studios approve先出得

好想佢快啲出 仲有肥仔版thor都想佢快啲出

肯改已經好好啦，仲想點

眼太深？

應該要大番一倍

如果肥thor 出得正
諗緊會唔會放返iw thor出去

應該要 隻thanos同game個隻一樣 應該都係未改得住

每隻都要

咪係 btw j撚死

大貨係咪會肉酸啲 冇佢本人塗得咁靚？

咁又係 肯改真係抵讚 重要幾靚仔

made in china

真係好好彩一早訂晒再收返多兩隻黎做軍隊算

你睇返iw captain咪知有幾多分別lo，其實真係要好認真睇先睇得出分別

但係唔好忘記影HT官圖成日都會影柒咗

一陣再變大伏

同其他廠調轉晒

今次官圖係柒過依兩張

星期5就有新野訂

大媽表示個咩G絲汪一年先油果十隻八隻......禾哋一日都唔止啦，practice makes prefect

不嬲都話要炒咗影官圖條友 經常性影柒咗 不過都可能係嘗試降低顧客期望嘅騙徒手法

好多im thanos單冇人接

量子隊長

同一個新頭

mark 49

睇官圖係以為就咁舊頭改新髮型
睇JC就睇得出係重新雕過+更加似真人

總監親自落場

你講完就走去睇下

btw後面雷神同rocket做緊乜

又要再課金

新巨腸好撚興奮啊

同官圖同一個頭雕？
點解咁睇又靚仔左

以前有寫明1x80係現貨價

1x30係訂價 vip就係現貨價先9折

諗起派貨果陣好多on9問個頭粒墨係咪中sad

ht官圖永遠柒
實物永遠變返靚
跟住個個鳩衝

量子Tony就跟爛頭盔，
咁CA會跟咩？6粒石？老年頭？合金盾？

obiwan??

ww?

仲未訂隊長個啲

其實jc hong張相真係幾似chris evan
反而hottoys張圖唔似

之前好似話玩具av有個主持係幫ht影官圖相?

正宗百屌成材

正想講

喼神

所以乜柒都訂左先最好

聽日放假， 原本仲諗住下晝少啲人可以上去訂隊長......

大不了放單

訂左 j 死

一陣好去啦！仲等聽日

星期五六日永遠多人

大貨點都一年後先知臨出可能再執

無曬氣勢隻ww

我覺得係喼入面有六粒石
鎚 盾另外隻ca有哂

聽日訂，希望未截

訂唔訂埋鍋勿仙好呢
候活會唔會搭隻兔仔咁益大家

係咪計漏左個幾支龐氏粒子

男性頭雕大貨通常都keep到水準，起碼有8,9成

其實我想要戰損頭

通常咁諗 聽朝一早就話截

諗多左
1隻兔仔都成千一蚊

賣3500算唔算益大家

今晚就截

淨係三支炮已經值回票價

聽日開始又大把人:咁多人等直入 18樓不了 等到截左又上黎叫春

係喎
可能比antman 呢
咁唔係量子服antman乜都冇

我都係 雖然病病地 但又驚早截訂 要照去排左先

淘寶唔同鋪頭質素好難講，所以唔係貴勁多我都j左先 起碼有巴打你個個實物睇下

咁都要有時間架

天真Mode
唔知鷹眼DX同BW會唔會有additional 呢😂

唔洗錢先叫益 佢出set你覺得會平?

早幾日都叫各位趁人少排一個鐘左右訂晒心頭好咪算
而家一小時你就會覺得好快...

CA 真喺越睇越靚

on9

應該今晚會有新資料 聽日開新訂

淘寶貨成日比人開黎換

其實CA要訂應該一早訂左
來緊大部分都係炒家

Antman畀份taco佢做配件啦

都啱嘅
留意返上牆嗰陣盡量一TAKE過
啲黑油都幾易High落牆身
或者上之前抹一抹先

啱

訂 可能遲下又改都未定

係吹跌哂d料個份
Hulk就有兩份taco做配件

CA可能係無戰損既盾

佢哋五六日先call到人

唔錯喎

Fb有個叫john wick既日日開post炒ironman
比人踢爆有pepper現貨發老脾

唔會啩佢係展放哂鎚同爛盾出黎
即係呃鳩d玩家

似gip

但可能會出多隻老隊長
用個袋同盾做配件

韓國game/動畫/art大學排名好勁
世界頭五

但我今晚收8點， 趕到落去又話截龍

HB真係愈睇愈靚

我都係，希聽日未截

7點去排 要排幾耐左右？

好似

定係碎片同石只係p出黎

出便服即買

個頭雕師幾正

黑超 可樂 xbox手掣 啤酒 玩fortnite

韓港大陸都有

忍痛唔訂隊腸 遲下仲要買PEPPER同重甲,FF佢會出多隻紅眼巫女

其實我諗整容都關事

85
ca
pepper
wm
hulk
fatgay

咁既水魚都比你搵到

Yullo正好多

截85個晚諗住去訂 收到風第二日開訂手套
諗住等埋一齊訂 依家越睇越靚中

85都玩左個幾月啦
希望隊長頂到

唔好啊 對鍋物先反感 淨係想要rocket

隊長真係好撚靚 好彩一早訂左 想快啲買

希望出位補返啲shot
今集真係一炮都未開過和平使者

大家會點處置啡盒？好晒位

真心覺得大家好好野岩岩經過信和諗住少人就排隻隊長
點知人多都算 條後樓梯又熱又焗 重點係好撚臭

最後我即走

訂左未

依加幾樓？

睇相粒星都好似唔同喎，左邊5角中間一條線去到中間，右邊變咗5塊野

岩岩我走大約17.5

除咗thor其實hulk今集出都好多嘢可以玩

Time travel!!!

Say green

唔係黑心, 呢個暑假如果個熱潮仲有, 個後樓梯熱到搞出人命都似

邊有？

官圖仲係迷你joker錶

舊年都冇死人啦

你會後悔 繼而叫春 最後高追

個個星期咁搞 睇黎日日後樓梯

查詢🔍下
啱hottoys新聞出咗話個頭雕換咗個新款，但我之前一早係訂咗呢款，咁個新頭雕係咪有？定hottoys想我地再買？

另外佢將會出配件包？姐係雷神槌同戰損版盾？

from FB

原來好多人俾左成千銀唔知自己買乜

sb係咪返左endgame果d cosbaby
想買im同pepper

今晚會截咩？

定係揼咗佢算

d人on9 呢到都大把

有冇話乜消息？

如果遲下無訂PEPPER同重甲應該先會叫春,仲有DLC武器

Pepper個樣真係冇興趣

我冇訂WM 我係驚佢將重甲加落去而家個隻到而唔出個隻

包容下啦，無呢啲人我哋啲懶閪就無機會用+100嚟免卻排後樓梯之苦㗎啦

?

點解會咁樣覺得呢又？？？

留黎做咩 你都自玩架啦

比少少誠意改圖得唔得？

咪理on9啦

我諗個時間都好重要
1點聽講勁多人
2點3點好似少人D
再晏D放工時間就唔使講

本身諗住今日出去幫fd訂冇啦啦有update實會又多番人啦

好似hb咁塞落去

家陣隻WM 真心不了

真定假。。

全MARVEL, 講都無人信

點加呀 你有無見過mk5出dlc收mk6呀on9

7月5號星期五黎 改好d先啦 重做

thx 巴打 已訂

萬一要回血可以放貴d 算啦都係揼

5月4先信和開訂 驚西咩

地鐵站

量子鍋勿仙就

油麻地定mk

個地板似旺角

mk

無講有無限數量

Mk6重塗炸喎

Now mk,係咪17樓？想上去訂套

油麻地重撚多

我已經見到條友

唔喺咁開心啊

邊道

old new is so.........

好彩一早訂晒

朋友帶返黎 但要等到9月

好多新入坑唔明淘寶點運作

Mk 港女都排黎炒

琴晚ca仲係+80 今日就變返+200

問rdj巴

17樓半now

講左好多次

無得救 收過個

多謝巴打
狗衝咗去20樓
咁啱行到19樓勁快訂到

戰損

Ca 新頭

幾時會截龍

仆街 只能當戰損

起碼7點(?)

認真呢17樓。。今日好熱喎

唔係可以點

好過舊果個我自己覺得

出到都7點，點搞

Cap個新頭係官圖同ig點解可以差咁遠.....
官圖個頭似只係換左髮
Ig個個完全收貨

感謝好心人

我覺得今日麻麻地熱
見人好醒帶電風扇

熱到企係到都出汗

樓下40蚊一把

自膠，原來係收

新手一問
我前個星期訂左ca，係咪到時攞貨就會送埋新頭同鎚，定係要好似mk50 啲dlc咁分開訂

未

會比埋頭，鎚

其實fb新個post都講哂 可以自己睇下

有無人可以代訂巨腸
去緊mk

但你值得擁有，因為真係好靚

屌
你係咪歧視智能人士

星期六去，已有必死的決心

首先巨腸要落1000訂
你起碼比多幾百, 即係同人買單

代乜撚野訂 你都去緊啦

希望唔好截住啦
我見5月頭都1300

你都去緊啦 洗唔洗咁驚青

對唔住
唔係有心 求巴打原諒

你自己都去緊啦，點解仲要人幫你

一陣再報告

Sb訂唔係變返500咩

截左

我開頭睇到佢問有冇人要代訂巨腸
去緊MK

今日唔得咪聽日
希望在明天
聽日唔得仲有後日

佢隻隻唔同，無劃一

今日巨腸係1千
下午訂完

打去問好難

叫春黨......assemble❗️

排到16樓

怕截龍 已經出發去緊旺角

15min上咗一層

截龍hottoys sb facebook會提早講定

而家捉得好嚴
想用個fd張95折卡都唔得

最後多手訂埋wm又唔見一千

好想要

又rerun又新頭
Hottoys良心公司

喺後樓梯賣仲有得諗
即場炒貴佢都得

醒咗條發達大計俾大家大獲

如果冬兵有現貨就爽

啱啱上左20樓睇，未有新頭雕show岀嚟
去埋13樓買副廠斧，新版會硬淨d同柄身淺色啲

而家啲人連指南針同錶都分唔到

冇專登去望姐

鑑於現時排隊人數眾多，Secret Base 將提前於晚上7時30分截龍，不便之處，敬請原諒。

有新頭 個個堆哂去排

說好的炒狗無咁快呢

自己去一轉就知

7月中到就會比人屌係垃圾公司

HT 都算係咁肯聽從民意
除左出貨慢d 我諗佢都唔想搞衰自己個名

幾時先公佈埋85啲配件

In howard we trust

之前公海講hottoys
比人踩到地底泥咁

但係踩個d係一路俾錢一路踩呢

踩果d多數盲反啦
hottoys你可以屌佢出貨問題
但qc都屌真係cls

個d咪犯賤囉

幾時先過咗個熱潮

J死人咩！勁似囉

所以ww個種插係史無前例

依加已經屌緊新頭啦

就快跌價㗎喇等下

係，官圖不可作準，呢張真俾

入電位個蓋唔同左

千二追單

大貨keep到幾多成？

用fast pass訂咗巨腸

大貨希望有9成

我隻CA1個盾甩晒漆，好耐之前上黎問過巴打，好似話係HT盾都係咁
過左咁多年，想問而家d CA盾係唔係都會擺得耐甩漆？
對隻endgame CA有興趣，但甩漆真係好難接受

原來咁早截就係為左預時間check鳩你地

個個都打,搞到咁慢

改又屌 唔改又屌 依班友真係好難服侍

我諗返起一開樣個下
我真係屌左出黎

唔似=屌
似=大貨keep到先算

巴打個樣好毒？

利申：EVA大叫要check我

真係睇樣嚟check電話

咁撚慘eva無check我

16樓尾
要排幾耐

本身托個fd今日幫我訂
佢之前訂過一隻都比人捉到

上左去2次 2次都係eva處理好有緣

大佬
你屋企架車都有機會甩漆啦
而家千幾蚊買隻figure 擺幾年甩漆你接受唔到?
你平時玩開咩玩具

最慘我唔係排佢個counter,
佢叫準備幫我訂條友check

.......法國呢度啲清開始痴痴哋線了.........

係講緊甩到成個盾變粉末狀喎

會唔會之後 唔係eva就唔訂 再排過

上次上去佢好大聲同條大陸人講‘交易台不能拍照’
個一刻全場靜晒

個個拎住jc d相打j話好似好正

1.明明只係改左髮型
2.量產個模又會有出入，上色係大媽經手

係，分哂做兩派

鐘意Eva
同好撚鍾意Eva

買隻lego版美隊囉
應該唔會甩漆

難d 我諗要等其他廠出

我都鐘意....但唔係呢隻eva囉

Shf都唔會

仆街！同官圖差咁遠信邊個好

「小弟剛入坑， 了解完之後已經訂唔切😢。 想徵CA Thor Mark 50 三張訂單。 都知道要食炒價， 希望大家高抬貴手唔好太貴。 如果有人願意放請pm我。 自玩用絕對唔係炒
希望收 CA 150 Thor 100 Mark 50 500」

From fb
真係抵炒家賺

仆街17-18樓都咁早截

新手冇計
要屌就屌玩左幾年仲中伏幫襯炒家果堆

你問下人有邊隻頭雕大貨上色同jc既上色一模一樣咪知信邊個

想問好耐 其實大貨d頭雕上色係隻隻都係Jc塗定其他塗

見佢個工作人員list隻隻都Jc

請參考無限之戰個美隊

jc監督啫

識個新手用$3600買隻黑豹

咁搞法jc隻手應該唔洗要

痴撚晒線

而家留啲老散都老尖
一個變兩個

識個新手用三千買DP 1.0

屌 又bin

多d訂密d手

到時大把單執

唔知佢依加點

其實點解交易台不能拍照

好多人love u 3000

X2

我要eva 比返eva我

想問俾人即場打電話，個電話唔係本人就唔俾訂咁樣？

驚staff俾人點相

好似係

保障員工

如果想聽日20樓排頭位訂 趕時間
幾點去到好

6點

聽日開新野，唔駛排啦

放棄，留彈藥all in gg俠

本身放棄左，都係諗住gg會多野訂

但依加見到新頭1516緊

大家覺得ht會唔會出黎緊gg俠個奸角？

個演員之前ht出過一隻，但完全唔似

Why not both

上次訂雷神,eva都有抄我牌之後去左後面部電腦禁禁下, 果陣係check緊?

屌 美隊終於有新頭

應該出啦屌
造型好特別
有頭雕就爽

本身對美隊冇乜愛 依加有d想訂埋一套靚仔d

個頭可以折出黎養金魚

出過一次但完全唔似

如果出既話，笠住魚缸頭咪唔洗理佢似唔似
不過已經諗到hottoys會skip哂d led

The Flash 08/11/2017 $850

Mark 50 (rerun) 2/5/2019 $1900

Thor (rerun) 6/5/2019 $1500

Eng Game- Black Widow 2/5/2019 $900

Eng Game- Captain America 2/5/2019 $1800

Eng Game- Mark 85 20/4/2019 $2500

Eng Game- Hawkeye (Deluxe Ver) 20/4/2019 $1500

Eng Game- Nebula 9/4/2019 $1000

Eng Game- Nano Gauntlet 1:1 10/5/2019 $1500

全新未開Black Panther $2800

多谷 歡迎排價 價岩即決 不喜勿插😄

多要 全要優先 交收互就

痴撚左線

如果出A4 GG 俠，可以同A3 有咩唔同

出既話唔會唔連真人頭咁on9掛

>Newly Developed Head Sculpt
Fans who pre-ordered 1/6th scale Captain America Collectible Figure will receive an enhanced head sculpt capturing the remarkable likeness of Chris Evans as Captain America in Avengers: Endgame.

哇
我要快d去訂

之前朝早排hyson訂翻50

見到ca新頭雕都想訂埋

哇，呢個好似

5月1日 Hot Toys mark 85 訂單
訂金加 1150
收多左1張，所以放出

明天交收可議

啲理由愈來愈尻

仆街，gg又兩隻，依加仲1516緊訂唔訂美隊

有冇得買

有無link

乜撚野eng game

喊出黎

新手入坑
剛排左CA同Thor
排左成個半鐘先訂到

真. 隻ca真係越睇越靚

隻隻都佢雕手都跛

條line佢自己開

未截喎

聽朝就去排

我都想排了

HT改左3樣野算係咁

槌仔
半塊盾
頭雕

真 係咁j官圖

半盾同槌仔真係今次重點

好想快d到下年 好想放佢入櫃

上色隻隻唔同人，點解出貨隻隻頭都一樣？

同一個人油都無可能隻隻一樣啦
細心睇就睇到有分別

鎚仔同盾改咗啲咩

我見都應該係最後一隻ca
所以都訂咗

盾多返啲戰損係爛左果個
個鎚好似大返少少

Qc點解唔屌得

本身之前+100收單，最後無買。
而家見佢有新頭就想買。

自己排下隊啦 又慳返100炒 又慳返50加名 又慳交收 又可以體驗後樓梯

訂左rerun thor
想收im mark 4/6 鍾情於舊款im 多過mk 50/85

member]同埋點解好多時首辦同大貨頭雕差咁遠好多時都係因為迁就脫模問題而調整 仲有縮水問題 人樣有少少變化 都會變樣[/member]

你上佢fb搵搵 應該都係呢3個月內
post

你上佢fb搵搵 應該都係呢3個月內

Iw thor真係越睇越靚

好 唔該巴打我上fb搵下先

未試過排，自己係marvel迷，點都要試一次。

Iw隻美隊qc差到咁都唔屌得

變哂package

有出過邊套？

我都唔明點解，黑ca/iw ca/mk4咁鳩多sad都唔屌得qc，cls

明天請早

今日+150入左

唔知一陣會唔會出新訂圖呢

tom holland戰損

真係會排死人

邊日

a3gg 個身有冇led?

無

鎚邊有改大

瞬殺mode

a4戲個身有燈

我講緊a3出個隻gg無燈戲係有

4月尾訂左了個陣食完飯去希慎排，成個過程4個字到訂完走得，睇返真係執返身彩

係啊 有led 靚d

5月3希慎都唔洗一個鐘

有無人今日訂captain有留意佢話下年第幾季有貨？我訂嗰陣佢好似講漏咗我又無為意

想問IW CA全派未？

4喎

等下啦咁多人訂 起碼出貨起碼出2年

無所謂啦，你今日訂
兩年後收貨

本身有iw ca諗住個樣唔太靚唔想買，而家轉左頭就真係諗死人

我老婆重少有地話有盾有鎚好正叫我訂

諗緊收單定去訂好

訂啦，唔訂實後悔

有全盾半盾 已經夠啦

今日lunch上去排到17樓，聽日放工唔知有無得排。

聽日肯定好多人排隊長，如果85配件出埋，應該又升過

聽日開訂

聽日似開pepper？

有冇巴打知CA3美隊公價幾錢？

機會都大，希望開多一隻，開埋隻Hulk

蟹嘅前奏

第一頁

專登唔入IW thor等肥Thor

有兩把武器

真心美隊，鷹眼，雷神唔睇好

呢d19 kol 近排有咩興既 就變晒忽然fan屎拍片
好似果隻肥9屎來姆咁

想後追隻ds2.0玩, 會唔會等出哂貨之後個價人回落少少

想佢出開頭個look多d

仲有大陸仔葉問

你仲想問幾多次

睇fb講個肥西開thanos段片時講想r個ht vip返黎

今年或者出年

興咩拍咩㗎啦班垃圾，幾時興食屎佢快D去拍下

無耐前派到2月中你諗下5月幾時有

Star lord 1.0 個頭雕自然啲

條肥9 比人負評到就黎食屎啦

屎？
買多幾隻囉
連開箱都係問人借

我去20樓訂ds2.0既時候完全唔駛排，勁正

係，佢係咪借人就唔知，但誇大10倍就肯定
不過香港好多所謂拍開箱ge 粉腸都想r vip返黎

想問洗唔洗放啲防潮珠入櫃？

講還講唔好post link俾佢呃點擊

其實有冇人覺得starlord個頭麻麻地

首日單過萬
條友真係唔識.jpg
聽佢條片講佢先得隻iron gg
咩都唔識 就木人比著數 kol 咁撚好搵咩

成日搶野講

想問下loki 1.0 有咩咁神
神到後兩代都比唔上？

都係早排fb班人講先見到，睇佢地開盒9up我不如自己玩

好似有返啲花痕

點錯相喎

貨少咪神囉

如果係都幾抵玩下

但鷹眼好似幾多野玩咁，而家仲有冇得訂豪華版架

d 石要幫襯DLC 盛惠千五

就係咁簡單？
如果唔係隻野做得靚...點解唔買2.0 3.0代替？

睇好鷹眼 因為應該最少人訂

正丫🙈🙈
大家最期待既好消息

照你咁講nebula應該升到47咁

七點半就CUT隊 睇黎日日都係會咁樣玩

今集鷹眼應該多人訂呀, 兩個造型

有地台點會唔講 最多整兩塊碎俾你

浪人黑馬

訂了

照計最多人訂應該

85、美隊、鷹眼、thanos、wm/bw？

今次我反而睇好ca 鷹眼
反而覺得im thanos會蟹反轉頭

係就好

量子服都有機會後尾跑出
利申：唔會放玩具

量子都炒

應該唔會啦 eg thanos個手套9成會轉
咁就得反iw thanos有舊手套

近呢兩年最少人訂會係咩

thano 咪好似依家呢隻咁 加幾舊都冇人要
不過遲下如果cut左隻手套

舊個隻

可能係Bp 升到火箭咁
Wm mk4同 mk7就被迫少人訂 所以又升爆

Eg得nebula 同wm無訂

Drax?

同我一樣諗住睇埋今次新出咩就上去訂埋nebula 廢時有機會叫春

希望會派哂貨後會回落2千樓下

係就好
最後一隻隊長 希望佢俾返啲良心 加返個地台

希望唔好只係影相昆9我地

d 石 dlc

黑豹金錢豹d人開始想追

認真淘寶有冇CA3，iron man同美隊呢類地台賣

如果係地台點解唔開多格show出嚟呢

85 開價2680 冇理由得咁少野
候活話有禮物比我地 d 玩家

無限重用地台

其實冇乜可能比埋個地台 比埋嘅話佢上面d相都會影多d啦
肯比埋戰損盾爛個另一半都收貨了

最後一次出你信唔信

俾大家幻想下嘛

咪相架粒黃豆

係個用膠做既盾啊

洗碗個花灑

有冇諗過可能係pepper個頭盔

真心問有冇呢個先例
唔show出嚟但係又

佢宜家個格唔算show左?

送頭盔 = 唔出pepper

正式一格show出嚟

拿！ 12件 team suit 每隻一件parts
買晒就砌到 pepper 出黎

唔夠位

超級dlc

不過如果冇盾個另一半 又洗乜做埋出嚟影相 可能真係有
啲石就。。。。。。

其實個格代表咩

真係整多兩塊碎片俾你？

睇嚟今晚冇新消息

D碎片俾你放係地裝飾？

比你砌返個一個盾

有additional accessories 固然正
但更想佢改用返iw ca 或者concept 個body
而家成個箱咁 又冇哂trap

十點都未有新野 睇泥明天請早了

件衫唔同，邊有得代

Eva真係個個都check咁濟，又真係畀佢check到有人重覆

係好嘢，eva❗️

大戰有咩武器呀

而家排成咁真係唔開好過開
最好截哂啲野再開

新post

//【Avengers: Endgame – Additional Accessories featured in 1/6th scale Captain America Collectible Figure update】

Avengers: Endgame gives us one of the most triumphant moments in the history of Marvel Cinematic Universe, when Captain America proved worthy to wield Thor’s hammer, Mjolnir, and blended his own tactical acumen with the power of the God of Thunder for a stunning fight against Thanos at last.

Dedicated in creating true-to-movie collectibles figures, Hot Toys is excited today to reveal the additional accessories that comes in the 1/6th scale Captain America collectible figure, also with an updated Captain America head sculpt that shares phenomenal authenticity.

These movie-accurate accessories featured in the 1/6th scale Captain America Collectible Figure are going to rock your ever expending Marvel display!//

玩家終勝，猴活可唔可以執埋粒黃豆